\thispagestyle{plain} 
\index[in]{{\fontencoding{T2A}\selectfont За туманом}}
\index[in]{Hin zum Nebel}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!{\fontencoding{T2A}\selectfont За туманом}}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!{\fontencoding{T2A}\selectfont За туманом}}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!Hin zum Nebel}
\index[vw]{Autoren!fotler!{\fontencoding{T2A}\selectfont За туманом}}
\index[vw]{Autoren!fotler!Hin zum Nebel}

\beginsong{\tlkyrr{За туманом}[]
\beginverse 
1. D\chord{e}u, verstehst du, das ist seltsam, ja so s\chord{a}eltsam, \\
aber ich bin s\chord{e}o was, w\chord{H^7}ie man sagt ein K\chord{e}auz\chord{H^7}. \\
Denn ich h\chord{e}aste hin zum Nebel, nur zum N\chord{a}ebel, \\
und m\chord{e}anchmal halt ich's s\chord{H^7}elbst mit mir nicht \chord{e}aus\chord{E^7}. \\
Leute haben viele Laster, L\chord{a}eute brauchen ihren Zaster, \\
flüchten v\chord{D}or der Kränkung und vor ihrem L\chord{G}eid\chord{H^7}. \\
/: Doch ich f\chord{e}ahre, doch ich fahre zu den Tr\chord{a}äumen, \\
\ \ \ hin z\chord{e}um Nebel und dem R\chord{H^7}uch von nassem W\chord{e}ald\chord{H^7}. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. D\chord{e}u, verstehst du, das ist einfach, ja ganz \chord{a}einfach \\
für den, d\chord{e}er eines T\chord{H^7}ages weit weg f\chord{e}ährt\chord{H^7}. \\
Stell dir v\chord{e}or, das ist schon heftig, ja sehr h\chord{a}eftig, \\
Berge, S\chord{e}onne, Fichten, L\chord{H^7}ieder und ein Z\chord{e}elt\chord{E^7}. \\
Und überall am Straßenrand ein Koffer, d\chord{a}er zu mir gehört, \\
Gedanken \chord{D}an ne Runde, die noch nicht bez\chord{G}ahlt\chord{H^7}. \\
/: Doch ich f\chord{e}ahre, doch ich fahre hin zum N\chord{a}ebel, \\
\ \ \ zu d\chord{e}en Träumen und den R\chord{H^7}uch von nassem W\chord{e}ald\chord{H^7}. :/ \\
\endverse

\begin{small}
\ \\
\ \\
Das Original besteht ausschließlich aus Strophe 3 und 4.\\
In deutschen Singerunden wird der deutsche Teil gefolgt vom russischen Original gesungen, wobei letzteres oftmals weggelassen wird.
\end{small}


%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
\ \\ \ \\
W\&W: {\fontencoding{T2A}\selectfont Юрий Кукин} (\tlkyrr{Юрий Кукин}), 2. Juni 1964\\
dt. Text: fotler (Erik Schellhorn) \& Igor Plachonin\\
MO: 57
\end{angaben}

\newpage

{
\fontencoding{T2A}\selectfont

\beginverse
3. П\chord{e}онимаешь, это странно, очень \chord{a}странно, \\
\chordsoff \tlkyrr{3. Понимаешь, это странно, очень странно,}\\\chordson
но так\chord{e}ой уж я зак\chord{H^7}онченный чуд\chord{e}ак\chord{H^7}: \\
\chordsoff \tlkyrr{но такой уж я законченный чудак:}\\\chordson
Я гон\chord{e}яюсь за туманом, за тум\chord{a}аном, \\
\chordsoff \tlkyrr{Я гоняюсь за туманом, за туманом,}\\\chordson
и с с\chord{e}обою мне не спр\chord{H^7}авиться ник\chord{e}ак\chord{E^7}. \\
\chordsoff \tlkyrr{и с собою мне не справиться никак.}\\\chordson
Люди сосланы делами, люди е\chord{a}дут за деньгами, \\
\chordsoff \tlkyrr{Люди сосланы делами, люди едут за деньгами,}\\\chordson
Убег\chord{D}ают от обиды, от тоск\chord{G}и..\chord{H^7}. \\
\chordsoff \tlkyrr{Убегают от обиды, от тоски...}\\\chordson
/: А я \chord{e}еду, а я еду за мечт\chord{a}ами, за тум\chord{e}аном и за з\chord{H^7}апахом тайг\chord{e}и. \chord{H^7}:/ \\
\chordsoff \tlkyrr{/: А я еду, а я еду за мечтами, за туманом и за запахом тайги. :/}\chordson
\endverse

\beginverse
4. П\chord{e}онимаешь, это просто, очень пр\chord{a}осто \\
\chordsoff \tlkyrr{4. Понимаешь, это просто, очень просто}\\\chordson
для тог\chord{e}о, кто хоть одн\chord{H^7}ажды уход\chord{e}ил\chord{H^7}. \\
\chordsoff \tlkyrr{для того, кто хоть однажды уходил.}\\\chordson
Ты предст\chord{e}авь, что это остро, очень \chord{a}остро: \\
\chordsoff \tlkyrr{Ты представь, что это остро, очень остро:}\\\chordson
Гор\chord{e}ы, солнце, пихты, п\chord{H^7}есни и дожд\chord{e}и\chord{E^7}. \\
\chordsoff \tlkyrr{Горы, солнце, пихты, песни и дожди.}\\\chordson
И пусть полным-полно набиты Мне в д\chord{a}орогу чемоданы: \\
\chordsoff \tlkyrr{И пусть полным-полно набиты Мне в дорогу чемоданы:}\\\chordson
Память, гр\chord{D}усть, невозвращенные долг\chord{G}и..\chord{H^7}. \\
\chordsoff \tlkyrr{Память, грусть, невозвращенные долги...}\\\chordson
/: А я \chord{e}еду, а я еду за тум\chord{a}аном, за мечт\chord{e}ами и за з\chord{H^7}апахом тайг\chord{e}и. \chord{H^7}:/ \\
\chordsoff \tlkyrr{/: А я еду, а я еду за туманом, за мечтами и за запахом тайги. :/}\chordson
\endverse
\endsong
}%Ende Russische Schrift
